又再針針針針，我對九巴已死心

貪高興屎忽開花 一下卻逼真的刺痛
針賓這結局太開針 得不到應有的教訓

好啦wo

你唔是25佢咩

我地永遠係朋友

狗是人類的朋友 但還是要食狗肉的

樓主鍾意雞

黑b好搶口